其實窮人比有錢人幸福好多

幸福你有錢都買唔到希望大家好好珍惜
享受生為窮人幸福

呢啲係窮人自我安慰嘅說話
有錢人有得選擇任何一種生活方式已經贏曬

我寧願做得30歲嘅有錢人
都唔要做100歲嘅窮人

講我者